愛情只係生命中的BONUS

拍拖兩年 我以為大家一直相處好開心

突然一句"你對我太好 好到我內疚"

就被分手

問佢係咪有第三者出現 佢喊住話唔關其他人事

平時大家相處都好信任大家

因為我確信自己做得夠好 對方就唔會離開你

當初仲傻到以為自己問題

仲問我地可唔可以做返朋友

直到發現三日後前度已經上左新男友屋企煮飯仔

仲上埋雙方屋企拜年

當刻先知原來我做左傻仔
仲一早準備埋賀年禮物同情人節禮物

兩年愛情 我以為我好了解佢
原來都敵不過相識3星期既新鮮感
兩年黎付出既感情尤如垃圾

各位巴絲

靠愛情不如靠自己

愛情只係生命中的BONUS

寄語切勿愛對方多過自己

唔講咁多 落街跑步先 流晒d汗就唔會再喊

各位共勉之

過來人

我無左佢唔得..... 係我做錯事令佢離開我，不過而家好痛

"你對我太好 好到我內疚"

講得哩句都知乜事啦

咁你就輸啦 巴打

依個世界無話無左邊個唔得

要令佢後悔錯過你就岩

唔會呀 我會做返好自己之後追返佢 生命中無左佢唔得

我第一下直覺都覺得係

但佢即刻喊先令我猶豫

依一刻先發覺我鍾意左個戲子

補充

愛情只係生命中既BONUS, NOT A MUST

一樣，話一個人好開心，分手後一個月都唔夠轉個頭同條新仔一齊

屌你老母一撚樣

佢仲話唔關其他人事 然後block晒我ig story

點知block 漏左我d frd acc 先知分手後已經即刻一齊左

屌你老母一撚樣
以前對過一個女仔好差俾佢飛咗，我同自己講有幸遇到下個一定要對佢好好，我自問真係做到，點知都係俾人飛
你嗰個算好會喊，都算仲有啲廉恥
我ex飛我嗰時講咗好多大話呃我，一滴眼淚都無流過，過咗無幾耐就有新仔

一樣，同咗條新仔一齊就話唔關條新仔事，我地之間無第三者，仆街啦，如果無點會無啦啦分手，我問心無愧對佢好好，係無鬧交之下突然wts話今晚返到屋企同佢講聲話有野同我講，點知原來係話分手，將責任推晒俾我，搞到我以為自己錯晒，屌，我有同佢講我第一次拍拖，有咩都要講。分手果時佢就話我地感情出問題，我話點解唔好好傾下，佢話無野要傾，正仆街

我果個又係，一分手佢del晒ig d相之後block晒我fb ig sw 電話號碼都del埋

超過十年既感情都係一樣
整定唔係你就唔係你
隨時下個係你就係你
加油

巴打而家有無女朋友？你知道真相時心情係點？
俾人背叛感覺好難受

女人真係臭雞黎

話說我個ex 係我分手後兩日已經上左佢屋企
做咩唔洗講啦

跑步真係work
共勉之

還對愛情有信心嗎？

無 就算有唔會再好似而家咁付出100%力去經營

付出得多啲女會當你臭四

開佢名！等其他人小心

same case

唔好聽講句，愛情真係好似投資，就算你冇變，佢都會大跌

開黎又點 天下間有把依d 女

佢以為block 左我ig story 就唔知咩事

分手後1日 我on9到寫左去道別信比佢

尋日佢收到喊住打比我話仲好愛我

我問佢係咪單身

佢竟然答： 係

我忍唔住即場踢爆佢

佢忽然冷靜： 哦 如果你已經知道都無必要再講落去

分散投資係岩

儲定幾隻股

情人若放棄諾言，吻著誰在纏綿快活無邊，你獨無眠